（加速攬炒）日日玩商場

警甴玩到衝商場 就同你玩商場 晚晚吹雞行街
只要冇裝+街坊裝 行街唔得咩 根本告唔到 只會顯得佢9拉 最好拉返幾件藍屍助下攻
商場又做唔到咩 冇得申請禁制令
睇下街坊長命啲定商場捱得耐啲

甴近平

有得諗

有冷氣 又唔怕落雨

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

商戶諗住啲人唔出街就去商場消費？避示威區就留本區消費？要你港九新界室外室內都冇得避 屎都冇得食呀！！！

好考驗 和理非嘅 勇氣

狗仔 轉移目標向和理非出手 就係要嚇走d和理非

習甴平

日日都係shopping日

尋晚旺角班狗俾人撚到

和理非咁都唔肯做就幫佢地唔到
而且吹雞唔一定要真係去 係要佢風聲鶴唳 唔知邊日先係真 等佢日日收皮

日日搞咪盞幾個星期就比人拉哂
要攬炒一定係慢慢搞 長期搞

要重開商場唱歌

Push

星期一/二，和你唱

香港人醒撚覺未？除左黃店外， D大商場都只係只顧生意點撚會保你撐你，係既然佢地都咁無能為力，咁我地都係咁話啦屌，出路只有一條，就係齊齊經濟攬炒，全城焦土。

吹雞唔一定要次次真係去 係要佢風聲鶴唳 唔知邊日先係真 等佢日日收皮

推

拎到制高點，一個__ __車埋去

推
星期六日人人window shopping

入商場扑港豬

其實所謂嘅升級 都係開花
但係武力上真係有升級到咩

其實做咁多嘢都係想增加政府管治成本
點解一定要不斷開花
好明顯全部人都未有呢個決心
跟住警察過嚟就不斷捉人

其實依家啲大商場根本驚左我地
你想增加管治成本 唔係有更好嘅方法咩
出到嚟大家咪去消費 食黃店
相信商場都實驚
你個個月都咁做 又唔洗比人拉
點解唔試吓新方法

商家佬咁鐘鐘意撐警咪繼續囉

搵人斬鳩你囉

好

幫你推

就係要咁

日日放工放學商場聚

一區只需要一個商場

日程表準備？

有得諗 全部去曬自然最近既商場

最緊要唔洗帶裝

習曱甴

商場對比室外安全

諗得過，今個星期可以試一試

我係和理非，我表示支持

禮拜六日
3點各區商場附近大叫五大訴求
一呼百應

多人即開花，但唔洗black block了

咁你上街都有 痴文宣都有 你在明佢在暗 避唔到 冇得諗呢樣

但唔去 和理非見到人數少 之後吹雞人數只會越來越少

所以和理非必需要 自我升級 堅持下去

當幾千人比人拉左 就更加要出黎

當示威停左 自由行大軍 就會黎救市 果時香港人被

清算就會開始

原來商場先係春袋

咪以為鳩拉啦
捉返去被折磨48小時
靚女既就被姦 男既就被打殘廢
唔好同我講可以投訴
根本無得投訴
班狗已經凌駕任何法律之上

和理非冇勇氣唔出都唔係問題
因為連和理非都唔出現嘅，個商場就係死城

咁自己友點分？

香港咁多商場可以慢慢玩

日日同佢喺商場開居民大會

一個星期7日，點解淨係星期一/二

一齊入商場抗爭

和理非要執生 當日日經下商場散步 都唔係好辛苦
平時放工去 返工look都好難捉到咩
又或者學其他巴打話齋 7:30先公佈真正地點 等啲商場日日戒備

唔係window shopping咁簡單，係引狗入黎開戰，仲要唔只星期六日，要一至五不定時搞

Sorry 無用顏色分段
入嚟討論下 改完會再開過

類似嘅諗法
商場攻防戰 建議全街坊裝轉核心商場

[求你入嚟] 黃色經濟圈攻略0.1

咁係咪咩都唔做？
起碼拉嘅人數 點都少過遊行 而且告唔到

等地慘意痛下先得

推..見狗即飛..去第二個場

和理非玩商場，真武勇北愛化，唔好再玩街頭了

香港人 還拖

習曱甴 習近曱 習曱甴 甴近平 習曱甴 習近曱 習曱甴 甴近平 習曱甴 習近曱 習曱甴 甴近平 習曱甴 習近曱 習曱甴 甴近平
推

日日行商場

即係比d野班中年人做去撚狗

黑警瘋狂入商場 屌

每日7:30公佈搞珠結果 18區和理非stand by

推
係要每日

721 831 101 永不原諒

最鍾意行商場

驚條撚，fa比人爆眼，幾條人命
如果連48都驚真係番屋企算

兄弟爬山啊手足

我每日食完飯都鍾意行下商場散步

最重要係唔好黑衫

真，令商場戒嚴

商場受影響點算啊 會影響埋成個經濟架

啊 但係佢地識得申請禁制令 但唔知可以點禁制好呢？ 唔消費一定金額唔可以入場齋行？定不準亂咁停留啊？

習曱甴 習近曱 習曱甴 甴近平 習曱甴 習近曱 習曱甴 甴近平 習曱甴 習近曱 習曱甴 甴近平 習曱甴 習近曱 習曱甴 甴近平

毛澤東：
「革命不是(左膠)請客吃飯，
不是(左膠)做文章，
不是(左膠)繪畫繡花，
不能那樣雅緻，那樣從容不迫，
文質彬彬，那樣溫良恭讓，那樣(左膠)。

革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」

可能會申請禁制令唔俾人入商場

總之唔好因為黑警濫捕而放棄商場攻防戰，如果唔係好快你連自己屋企都唔洗入

好post
大力推

屌佢老母 有人發起 我日日shopping又點話

咁先正 真．攬抄

再推

仲要唔好著黑色衫，必要時亂篤灰，屈鳩啲藍絲係曱甴

三推

Sorry 無用顏色分段
入嚟討論下 改完會再開過

商場攻防戰 建議全街坊裝轉核心商場

[求你入嚟] 黃色經濟圈攻略0.1

攬炒啦 唔幫香港人手就要你無生意做！

港女最愛濕平

最好多啲中年和理非街坊參與

四推

唔推

個個商場都有中資？

碌推

有得諗, 但人少既話唔好著黑衫, 否則變target
除非人夠多, 全黑衫

柒推

習曱甴 習近曱 習曱甴 甴近平 習曱甴 習近曱 習曱甴 甴近平 習近曱 習曱甴 甴近平 習曱甴 習近曱 習曱甴 甴近平

去完黃店食飽飽 商場屙篤屎 散下步

罷推

鳩推

實推

有冇巴打整18區商場搞珠list

千祈唔好係商場玩 叫啲商家點算

荷里活、新城市、大埔超級城，仲有冇

地鐵有份嘅商場最好人流夠多，最多就係美心集團，大家一齊為香港經濟出一分力，唔買野都行下，
幫佢哋搞返起個場

律政師會唔會申請禁制令, 禁止行商場?

想點整
我可以幫手

以後次次都行商場

新鴻基9大商場歡迎警察入場

推呀屌
睇下邊個頂唔撚順先

push

日日行商場 鼓勵消費

仲出咩鳩去 比人請食煙同彈

十八區商場開花 開到 我地羸 開唔到 地產霸權又無半日生意

WINWIN 雙羸局面

Pushhhh

岩岩地！ 但要識路！ 小心包

日日去唱國歌叫下 叫到佢落閘

好耐之前 有巴打整過今晚圍狗屋搞珠 要搵下先

每日去Shopping 支持番零售業啦，
不過如果有防暴入黎就無辦法。

行商場啦
催淚彈食完對身體有害
過幾年就知

可能會禁制令唔俾你啲人停留，停留5分鐘就當你藐視法庭

on9 入商場等比人拉..............................................

手足快手 大家幫spread！！

其實根本唔洗點行
覺得攰咪係坐係地下 咁多位 坐邊都得啦
可以坐係啲鋪頭門口

點玩法？商場，我同你講，和理非參與度會超高！

扔日期同方案出黎

再推比文宣

街坊行商場有咩問題，唔買野犯法咩

同埋班藍絲員工被攬炒
會轉黃

日日開花

屌 今日一樣話沒人啦

商場 店鋪 關閉 = 成功， 可以 收工， 避狗

打錯咗字 依張先啱

咁有咩行動係100％唔使被拉？

On9

推 英文版文宣好緊要

只要商戶拉閘就散水 不戀戰 日日玩

我覺得可以分sector
每個sector抽一至兩間商場
咁方便住香港唔同區既人都可以去購物

要從 3 項黎揀

逃跑出口數（方便零被捕式 攬抄）
商場外環境（哨兵佈陣，萬無一失）
附近屋苑黃絲數量 （充分發揮街坊力量）

不定期， 突發

和咩理非 去商場行街好撚正常

正常行街唔會咁易拉

咁就攬炒指數100

今日個個都是衝入去拉

講得好
係不合作運動既一種
只係唔係屋企坐
去商場坐哂佢D餐廳位

讚成 下星期商場戰 共識已達 開post討論！

商場搞到佢關, 就已經唔洗久留

大家得閒就去商場行下
到時全港商場禁制令點算

Push, worth a try

作為和理非非
覺得係best idea 去實踐香港人 反抗!

我覺得最理想係連住上蓋住宅
另外狗鐵+SHK商場優先

無藉口啦港豬
敵進 我上樓

商場禁制令

讚成
千期唔好係商場玩高空

推,支持

推 黨鐘商場優先 愈貴租愈好

最鐘意shopping

防暴入黎代表商場已經收左
即係再留都冇意思
和平散去~~

買杯嘢飲坐全日 叫下口號彈出彈入

721

d黑警見衫真係好撚臭

大家活躍討論

目標係減少手足損耗，借狗之力

但街道都唔可以停晒

上個月公司早收幾日已經叫哂春 日日....

反正要落街食飯
無問題!!

咪話一見拉閘就散水 梗係唔留

帶水啦。屌

你有哨兵架大佬

聽晚開始啦
去黨鐵商場

好想睇下出 「商場禁制令」

天天行商場

多區商場

再講多一次
拉唔拉係睇你地會唔會走
死磨爛磨, 就算係街都係一樣企定定俾人拉

拉左閘，效果有，咪走咯

留，咪自己決定咯

721 831 101

無錯

禁制令落街要消費

支持日日入商場shopping消費!!

無錯!

星期一，不嬲無乜人，係和你shop 不如星期四

記住唔好裝修領匯啲商場，呢啲咁*好*既公司要幫一幫佢

唔知有狗衝入港島名店區PP IFC會點呢

一出即贏

shk唔好

Apm係商場大春袋
但搞得最少

IFC PP 要港島手足

一定要戴口罩
因為咁先會令鋪頭驚落閘!!
同埋保護番自己!

行動po

講得岩

GOGOGO

圓方又一城都OK 九龍手足

哨兵就okay
一有POPO就全民散

文宣見到未？

之前全部都係唱歌

ofcourse!

apm其實容唔到好多人

睇番LIVE 係個個唔肯走先俾拉
留意番, 係見到POPO就散!

可以星期四晚開始至weekend

頭先有手足話由 直達首都既東鐵做起

Weekend 可能有其他任務

圓方正 不過西九個位衰 近尻鐵 一定重狗 要真係100％冇裝街坊識走先可以

最緊要令佢開唔到

agree
首先係黨鐵商場
一黎易走
二黎最憎黨鐵

屌你正喎 一定要去黨鐵旗下戈d商場搞搞佢

㘣透既街坊藍到黑， 時代革命起、個個最少唔見100粒

最貴租一定係新城市，apm係佢既三份一都唔知有冇

何里活早收工

每日放工都要支持商場

曱近平

今日起就唔同講法 唱歌都引到狗入

既然港共唔講明宵禁但實際宵禁
咁加速煲大攬炒
全城日日戒嚴 等收皮
日日empty R

已經唔係第一次支那畜咁過分，要開始反百五支那畜！

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

你睇少咗香港有幾多藍絲港豬

曱習平

真係好中意行街

Dont go IFC on9

一拉閘即刻去第二間商場
直到全區所有商場收皮為止

去SHK 商場
睇下幾時申請禁制令唔俾人行街

會出便衣警睇商場
又或者長駐保安 (學黨鐵)
小心

入都唔洗 係門口坐

真行街裝怕咩，使乜走

北韓式抗爭
你打我 我就打商場

攬炒中環 攬炒老蘭 攬炒機場
黑警想場自由運動變攬炒
Come on !

出左禁制令就好玩
商場正式收皮~

狗鐵商場：
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

最新方向 ！ 每晚商場！

又岩wo

d狗咁唔想我地入商場 我地玩番商場唱國歌？

可以諗得過，其實lihkg咁撚多mon post狗
日日吹假玩商場同行街，
可以撚到mall關晒加消耗下popo體力，
係平行時空嘅港豬造成真．擾民形象。
但另一個concern係：大家點分真商場，幾時假商場？
以免手足被賣或者被濫捕

一閂鐵就冇得走 特別係杏花邨 巴士都唔多架

有機
不過都係嗰句 好難告得入 要街坊裝 而且商場做咗一次 該商場永不超生

勇武手足們，請適時聲東擊西

good point

同意 商場唱下歌又犯法咩 但要防範藍屍暴徒揸刀斬人

但點走？d狗可能會封出口。

係商場唔搞你 但一出商場就搞
睇下前晚榮光快閃班樂手同指揮

甴近平

我覺得真街坊嘅話 都唔使特別分 如果中咗假 我都只係一個行街嘅街坊 冇咩損失
當然都要小心啦 歡迎傾細節

仙友以後可以改為支持鑽石山荷里活
次次黄大仙廣場好悶

每晚抽出3位幸運兒

平日夜晚都已經可以出文宣啦

無撚有錯，商場咁合作任出任入唔撚使同佢客氣

德福廣場
青衣城
綠楊坊

呢三個好似走位唔錯 對不？

地點 要易走易去 先多人消費
跟住再去幫襯黃店就得

禁錮商場客
要冇裝真街坊 而且做到咁 都係加速攬抄
最理想係哨兵見有狗就散 不留戀 商戶拉閘已經達成目標

夠人咪真，唔夠咪假
Be water

又準備提早關門

我要買野

3位咁少

其實有時候我哋啲活動真係太急
開始失左方向 睇返成個社會
都知係要打持久戰

晚晚都出街食飯 好難維持

星期六日

推 和理非表示有興趣參與

習近平 甴近平
日日18區，支持

推！！

阻膠是鬼

放工經一經 屋企食完飯去行下 都唔係好辛苦啫
另一個方法係每晚7:30搞珠 8:00行街

ok

一於咁玩，日日吹雞
集中新地商場

我日日都咁做

今日沙田廣場都早收工

其實真

唔可以因為驚被姦/打就唔出來抗爭

有撚用咩，星期六日先搞？夜晚個個訓覺搞？？

人手一個大膠袋，有logo嗰啲

Gogogo

而家啲商家靠一至五做生意 同地區商場回血 而家要佢地屎都冇得食

同意

Push，你要攬炒就炒

要定個大膠袋扮行街

溫馨提示德福上面有休班警
數量一定唔少

人人去u記買件黑風褸 買返個logo袋

休班警

黨鐵商場都有排玩

我身子弱，一早買咗

唔反對 但覺得實際情況好難日日做到
當有一兩次唔成功 會打擊大家士氣
好似機場咁

會唔會可以組織番個人權法集會喺各區大商場，唱下美國國歌+願榮光，向外展示依然有超多人支持依個運動

。

新方向

攬炒
香經濟唔洗旨意會好轉

有冷氣，玩到夏天都無所謂

黨鐵商場好好玩

活動星期六搞，星期日就商場

維園 cwb tst 集唔到人，咪去商場
行街唔洗你不反對

推上熱門第一

good idea

我覺得都冇壞 因為目標唔係聚好多人晒冷 係要引狗 商戶驚 做唔到生意 攬炒 每個月達到幾日 已經好好

新地商場又靚又好行

狗宿舍黎咖，有無睇禁制令

日日去商埸

你估啲商場咁貴租 一個月做唔到幾日生意 平時又靜 可以捱幾耐呢

新地商場好好行

閒日去商場練吓歌，又可以去元氣美心㩒飛排隊，零消費

朝早大家慢慢行過馬路 小心啲
冇帶眼鏡轉左紅燈睇唔清沖左紅燈
係咪最多罰錢

商場快啲申請禁制令唔畀市民進入

日日搞又唔得，突發搞先唔會俾黑警伏

支持
港女最鍾意Shopping

玩商場

驚你呀

商埸禁制令

日日吹雞 突發真搞

中午去商場 等班sales妹妹多啲時間拍拖同見下屋企人
幫佢地免OT 12碼

支持

一至五夜晚 六日中午
好想商場快啲出禁制令

真心
餐餐玩商場又有地理位置
又濟高又多人又擁炒

高空dum乜都得
你射囉 射到先算

人地人工少左好多
係對佢地唔住 不過為左香港大家犧牲少少喇

日日都出

pish

七區商埸 開花

射到啲商戶唔知點呢

可能會有假街坊

記住目標係高場拉閘 拉就散 有狗就散 不戀戰 不被捕 長期戰

11月6號有Sogo感謝祭 唔知會唔會好多香港人參觀同購物呢

每個星期係新界港島九龍 各簡一個商場！！！

Pish

香港人係咪真係唔罷得？

真係要咁，唔好再聚人遊行住，行商場已經夠，區區仲有商場係附近，行街，唱歌，幫襯黃店，同佢慢慢玩，經濟攬炒

係商場逼我地

最好搵人斬 , 我包果個場變死場
望下荃灣二坡坊就明

唔好預早搞，啲商場好醒會落閘

一齊入去迫 唱下歌 唔知狗會唔會入去拉人呢 好多強國人架

曱甴王 甴近平

落閘咪目標已達囉 連出去都慳返

覺得正常抗爭方法已經無用

之後機場都咁講
商場都頒禁制令呀笨

港共政府肯定唔批禁制令禁止黑警入商場,等睇商場申請禁制令禁止顧客行街

攬炒

落閘咪岩

而家係馬路都會俾人夾走
行商場相對安全，當然講係你無做違法事

商鋪多數12點開鋪,最好食飯時間行街,放工時間又行街

和你shop

習曱平

，

why not both?

和你ship

可以吹雞叫街坊和理非去 玩快閃活動

再搵人係商場出面睇水

有狗 即刻通知 變裝 快速離開

引到狗入去守門口 當蠃

我係和理非
之前會驚 而家唔會啦
最多48個鐘
我要保護勇武手足

Coproaches

咁商場今日主動申請做戰場麻

唔係分化唔係話唔好，但依家咁嘅環境做乜嘢都好要注意自己安全。
唔好以為係大商場就安全，即使係太古城呢啲咁blue blood 嘅地方都可以有人咬耳，要時刻警覺保護自己。香港唔會再有地方係demilitarized zone ，呢一刻啲狗或者其支持者可以做乜都無後果。

朝早和你返工，夜晚和你shop

當然唔做犯法野啦，我入去唱歌，周圍行吓，搵吓黃店幫襯，咁你都捉，咪捉囉（雖然睇今日情況，我都覺得會），但如果我地咁簡單既野都唔做，就好對唔住犧牲同被拉既手足

我就決定去海港城行街買野支持 雖然佢地只係少左大陸人行 但都要幫幫佢地
振興經濟 你我做起

正
藍屍一齊感受吓

曱甴近平

你估今日又真係開花咩，係班狗神經緊張先攪到咁大

以佢地嘅狀態 講下今晚搞都會幾部狗車守商場 睇下啲商場捱到幾耐

習近平 甴近平

習近平
甴近平

推 其實唔洗上網吹雞 相信真香港人已有共識要點做 每次吹雞 就=比時間狗部署
要繼續宣揚無狗既地方係幾咁和平

發夢支持

我估今年佢哋應該平日先會去

support

IFC, 海港城

聽聞依家係閒日生意更好
所以我哋都唔好執輸，閒日都要去幫襯下

冇錯 重點係平日同地區商場都要一齊burn

千祈唔好唔 好影響到商家同旅遊業

商場唔放得TG,黑警一放肯定變火災,而我好肯定一定有D無讀書嘅毅進仔會放的,等睇火燒各大商場啦.

啊

Agger

大家唔好帶文具，玩下狗先

神經緊張真係講得無撚錯
佢地內心應該驚到仆街

鬼唔知三罷係最有力既武器
但事實係香港會罷工既人仲係太少

揸商家佬spring pocket

平日旺區商場都要人流

吹咗雞一定要到
狼來了幾次好快連自己友都唔出

sogo 感謝日

起碼平日 都要至少一次

未計weekend

香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

Lunch 同放工都要支持下商場呀
振興香港經濟
唔好淨係放假先出街

無意見

先針對狗鐵商場

重拾香港黃金年代 食完飯落街行下

2019年 我地行商場

支持 商場都好容易鶳

真
有d區狼來了太多，撚狗之餘更撚自己人，開始無人出

曱甴平

所以可以考慮吓入商場消費

agger

14年試過啦，鳩嗚團，唔玩得耐

google下

push by p

以後用商場做集合點

大家千祈唔好去尖沙咀新個K11 MUSEA，這幾天行街都好多遊客，應該吸左好多海港城的客過去，手足就比個地方班蝗蟲溝下烏

6/11 起
一定要去支持
入面嘅舖頭等住做大生意好耐啦

對於今時今日場運動既睇法及建議

可以做多d 架我地 一齊傾

ppppppp

同你玩大佢

果時集中響旺角西洋菜街一帶
今次入各大商場，加上咁多癲狗
效果嚴重過當年

性質、環境同目標太唔同

不過小心可以商場後樓梯突襲咁多層

而家多咗勇武裝修玩法都唔同啦

same我可能早過你
自上次新城市冇耐就咁講過

無gear 唔洗黑衫 行商場

ppppppppppppp

口罩都唔洗戴 要帶
淨色tee啦 可帶黑衫 遮 帽
見聚到幾千上萬就可以叫下口號

重點係黨鐵嘅

新城市需要重新裝修

坐爆藍店
坐低慢慢諗下食乜
諗完一大輪唔啱又唔一定要食

11月8係咪一齊去sogo行街

話說呢兩日黨鐵無突發封站？

幫sogo 啲員工唔洗做ot狗

仲有唔好忘記蘭桂坊

講得無錯

大家唔好係商場入面既鋪頭消費，睇佢頂得幾耐

係商場和理非先齊心 話哂係自己地頭

春袋來了

商場係新春袋

呢個好玩

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

习甴曱

嘆住冷氣示威，邊到搵

尋日有封中環

甴近平甴近平甴近平

應該每日都要和理行商場，文宣日日做唔同地點，橫掂佢鍾意佈防，俾幾個商場佢玩，拉閘即散，太多商場反而班狗唔理我地

黎緊一星期嘅活動已經安排好

每晚十點喺屋企叫

收工去商場shopping好正路呀 最好引到d狗狗黎一齊熱鬧下

機場係因為出禁制令先收皮啫

千其千其唔好咁做呀

一班人black block 一排企係門口東張西望就ok

經濟先係香港既命脈,政府聽曬D大財團話

習曱甴 曱甴平 甴近平 習曱平

係時候燒去既得利益者身上喇

有冇人諗過去建制派議員屋企搞遊行

不過咁就會收咗D商場皮，好似太古咁，其實佢都好慘下

每日商場見

搞新鴻基嗰啲!

有無方法令鳩拉人既狗拉錯藍絲

錢大把
晚晚都去shopping先

順便拉撚埋啲藍屍 攬抄囉

［有片］議員趙家賢俾暴徒咬甩耳

商場可以申請禁制令 唔好咁天真

咁咪好囉 我地嘅目的咪就係攬炒

街芳和理行商場 .

日日去好消磨市民意志
應該星期一至五，五大立法會選區輪流做
星期六日就搞大佢

商場開嚟為咗阻止消費者進入

tui

租戶傾減租未
甴近平

警甴、

唔好去新城市呢類設計嘅商場玩空襲呀

我又覺得應該去咗圓方先喎
班有錢人係時候感受吓

甴曱平

融入日常生活，而且令政府知道事情不會完

其實一路都有玩商場 不過剩係唱歌無乜影響
要既話要加埋裝飾好d

玩爆藍商場

你食藥都唔會個個鐘食啦
一個禮拜兩劑 (or不同地方) 都夠死

得閒指定去某d商場幫襯下有冇得諗？

玩到嗰陣時八點收鐵噉就唔好啦
好影響人哋生意架
求下大家千祈唔好噉做

收到

商場同示威無絕對衝突
反而要日常既話點解唔組織上班日抗爭
要零售餐飲去承受抗爭既大部份後果而其他行業可獨善其身, 正是我地贏唔到既原因

推
唔好話收工呀
剩係食飯個左鳩叫下
阻撚住d商戶做生意都得啦

日日玩商場ok既
但唔建議一日玩太多
每日玩一個出名既大型商場
附近街坊做主力
其他區既人抽到時間就去幫拖

其實一早轉咗向和理非出手 玩商場個成效重大過係係街

我唔介意你日日玩

甚至瘋狂狼來了

但係玩得太多次狼來了 久而久之會少左手足出嚟

p

總之引到啲狗入商就ok

[建議] 香城online2.0 和理非係時候再進化

推！

如果有不反的就去遊行啫
冇嘅話 其實遊行唔會令政府so你 一日拉成幾百個 仲要一撚d效都冇呀屌你

諗清楚我地想achieve d 咩啦！
每個星期六日去商場行下街 嘆下冷氣
依d咪叫成本低 效益顯著囉

手㬹 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手方向好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

商場攬炒有得玩，popo 錯在冇腦。由佢癲：
我對運動發展既睇法

我係和理非，覺得做得過

防暴一出啲店舖就會閂門
跟住大家又可以返屋企休息第日再嚟過

每區都攪。完左返屋企/走都易好多

搞到人哋日日都閂真係好唔應該

係 支持

玩商場要諗埋點玩先令到黑警黎幫商戶拉閘

狗唔黎都係哂時間

日日去客服排隊 就會有一條好大嘅人龍

商場TG 指日可待

讚成，商場可以慢慢首都玩，之後玩得叻就發展出去！

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

加油一齊推

每日商場放tg

轉場咪得囉

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

香港人 還拖呢句幾正

起碼唔洗食山埃

撞

唔記得8.11地鐵站TS啦 班甲由失控上嚟咩都做得出

咁佢最好係商場tg 成個冷氣系統都唔要得
商場冇得做生意 睇下邊個驚

其實我覺得反而不失一個幫和理非upgrade的好機會

講真 依d野試過幾次就慣㗎啦！
勇氣也是需要練習的

只要令d鋪頭山哂就得
唔洗送人頭

行街 真街坊會比人拉？
點知拉邊個呀？😂😂😂
係就所有人都拉曬 包括藍絲

講真 最多咪搜身😂街坊有咩好驚？

Go go go
零成本 高效益

香港人終於化喇！
宜家咁的時勢 仲去送頭？不了

香港人送頭太耐了
係時候要出高招喇

啱呀 其實試一兩次之後就唔撚會驚😂

其實將各區既大商場變成集合點（日程表）各大商場就唔開 自動收皮 直接攬炒 星期六日直接罷市 之前有幾次都係咁

支持攬炒
不過你話拉咗告唔到就唔係好關事
家陣班黑警都唔理告唔告得入
一味打同拉

十八區商場效果好似好過港島集會

有狗黎就走得啦，玩商場的話

最緊要跟返幾個藍絲助攻

香港人 新Game「返工online」同「返學online」(要大家幫手研發)

行》有曱甴〉散
曱甴散》再集合

真心宜家要轉打經濟戰啦！
捉咗咁多人 d popo 失曬控 無謂送頭呀
請認清我地係唔會夠有槍的popo打㗎
生意人講錢㗎啫 唔通同政府講心咩
只要同商界攬炒 （個個星期和你shop，罷食，裝修etc) 港府咪要跪低，同時會揾邊個祭旗呀？

雖然今日班狗狂衝入商場，但係有冇發覺，佢哋今日只係捉咗好少人，而且有唔少係鳩拉。 佢咁撚急衝入黎嚇你就係唔想你知其實入商場係好撚難捉人，而且搞到好多港豬冇得再享受「唔好搞到我」嘅大安旨意，俾佢享受行商場俾警甴保護嘅感覺。商場咁撚難捉人，各位手足千祈唔好係咁商場開花呀，千祈唔好個個星期都搞呀，唔好加重亞洲第一警甴嘅負擔呀

簡單啲

吹雞話出黎
佢地閂門或重狗
然後自己人唔使去都得
或者玩突發

樓豬都算陰毒
推

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

甴大大

甴近平 聽日玩邊個

咁個商場咪仲加冇人敢去，啱晒!

推呀

真心宜家要轉打經濟戰啦！
捉咗咁多人 d popo 失曬控 無謂送頭呀
請認清我地係唔會夠有槍的popo打㗎
生意人講錢㗎啫 唔通同政府講心咩
只要同商界攬炒 （個個星期和你shop，塞尖咀，罷食藍店，裝修etc)
港府咪要跪低，同時會揾邊個祭旗呀？

等睇律政屍同法庭申請禁制令

星期一至五，和你shop ?

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法